AKB48本家討論區#34 十年櫻痴撚線Days：高橋朱里畢業,寵寵

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到34,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望萌夏今次無活動握手抽選成績合格以上
16.NGT單野調查成點
17.已經消失的10專
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,死開啲啦

一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

諗唔通,諗唔明,睇唔透

34之post

其實真係接受唔到

寵寵

lm

下尾要加油呀八牙！

你識條鐵咩

啖啖肉先正

留名
雖然睇唔透
不過都祝卒業快樂

左邊邊個來

我愛高橋朱里

我個名

高朱捉緊盤好大既棋

作為飯只能夠支持佢
本身推佢係因為覺得柏木隨時會走 點知佢會走先過柏木
希望佢真係成功

捉緊盤變幻莫測既棋

AKB既高朱有得睇好睇了

真係估唔到027會留得仲耐過高朱同真子
睇黎佢想等埋入山一齊畢

塊面好多肉

屌你 再次証明左肥秋做既舉動背後意義好大
剩係同韓方搞pd48而家引哂一堆公司想玩日韓團 日韓商機多
而家個個都話畢業走轉韓團玩幾年,亦暗視比班老mb 想走就走
akb六百幾人排撚到幾時先到你
唔怪得竹同豬比賽完無耐極速畢業
而家pd48果班今年都打散哂出道

係時候拎翻啲舊圖出來

飽和韓國市場 整冧個市 從而獲利

班囡又比肥秋撚

url]

有無識野嘅手足幫幫手睇下?

有無識野嘅手足幫幫手睇下?

貼錯link自膠

如果係紀念鈔應該好值如果普通紙又算新就睇埋號碼有無咩8牙之類

利申：唔識

係咪會講埋畢業日期？

你問team 8既野應該好多人答到

我老死mary燈春con會搞真子同高朱

又想燈走？佢地一齊走有con其實好合理

冇wic，成張圖順眼唔少。

口不對心我唔勁呀 你最勁

佢produce 48入面都睇得出佢對k pop既才華

人又靚態度又好，韓仔lum爆佢

日本冇人理，希望韓國發光發熱

同埋佢近呢兩年處事成熟得好快，好有禮貌又大方，有種輕熟女感覺

以前佢約隊友一見面就車個袋埋去d青澀野，已抹走哂

佢咁既性格，fans固然受佢，新既隊友都易夾，好易相處

加油啦高橋朱里

又哂命diu

佢同涼花fd底
個下係打招呼黎
你講到好似衰野咁

我實冇咁既意思，我覺得好過癮

公海咁戰火連天既泡狗有啲野諗唔明就諗唔明,點都講唔通

竹內大明星到左泡菜國(好似係

呢度都多左唔少唔係平時見開嘅名啦

一陣呢度又開波,我去買花生先

識嘈交個班應該會係哂個邊開波了,黎到第三日都仲係覺得好可惜

人各有志,好似話十幾年前AKB48嘅目標係"往夢想嘅通過點"
而家繼續體現返個宗旨啫

唔怪得鬼頭桃菜話細個夢想係做偶像都要飛過去大韓做偶像

我覺得自己浪費左好幾分鐘係個邊同人講野唉好弱智

大家嘅思考方式唔同,無得傾的
有得傾唔使打仗啦

駁唔到

不過啲人成日話AKB收檔,我都好想佢快啲收檔

由我飯果時都話就摺啦

諗起有巴打幾年前就成日話明音就畢業

係囉快d跌落百萬啦屌
成日保保保咁麻煩

一日唔起名蛋開多次都唔會走

成日都有人叫wic畢業。

講果D都唔係真飯

咁要真係等執一齊走

想問係咪睇開kpop既都係弱智？

有既話都叫完夢先

#みるの日

咩要對kpop嘅才華？
對kpop嘅執著我都算睇到嘅
日本冇人理？長年選拔組，akb最活躍個批
韓仔lum爆佢就izone出道左啦
九唔搭八
雖然答黎都冇用但真係好on9

連登越反越紅

使唔使快成咁？

出面個po好大火藥味 屌哂老母咁

人做人大戰妹妹仔點會唔好睇

Really agree

世界大戰抹黑宇宙can you feel

好有波台feel
睇下邊個約戰

宇宙了

留意到有泡豬入黎MON PO負皮

講咁多做咩呀，出嚟隻抽啦

我都留意到

比你po咗先

原來仲嘈緊

依家嘈既原因完全係同支那講民主講普世價值一樣,無呢個慨念點講都唔明

又變番泡狗妝

唔識分 右邊係泡妝？

你想做老鼠定邊個,比你揀喇

紅過馬瑠屎忽就係了

咁左邊係唔係

根本就日本人同韓國人嘈交,你唔明我,我唔明你,點傾到計,更何況嘈交
咪玩啦

講笠水都係世ching威啲

但火撚鳥CHING真係好有霸氣
好難揀

仲要燒埋落46
唔差在燒埋動物拎喇

班韓狗犯左個基本錯誤
就係佢地覺得有日星來韓國再打入日本市場就係好國際化好有前景
真係殺入日本市場既話你出碟夠薑乜都唔好出
唔好high touch就咁賣歌丫
咁我就信你真係打入日本市場啦

卒業おめでとう

指原個樣

AKB48のANNは3月いっぱいで終了 #akb48ann

執了!

想知拗贏會點

是咪有台主做

又執多個,連電台都無埋

AKB係咪真係就執radio冇左，akb48 show冇埋
本家依加得bingo同神tv係固定綜藝 (唔計8仔)

Wtf 到底仲有咩剩
定係要有新突破

4月有新節目wo

但唔知仲有無2個鐘咁耐

好似話4月有新節目？

半小時幫人暖場做mc

Ngt單野查完未

想問下握手碟退款係咪一定要有日本銀行先得

老實講 班泡菜都錯曬focus 明明就唔係針對高朱 雖然罵戰係意料之中 不過冇諗過佢地心胸狹窄到咁 好似世界圍住泡菜轉咁

我既碟已經唔見哂...所以其實係一定要去

係

同UGL差唔多啦

愈睇愈覺得佢似我天氣

我都要退

用朋友個account得唔得

有無得搭單一齊

退硬

會send個code比你入落戶口，好似張圖咁
一萬羊以下先至可以現金拎，唔係都要入落戶口，好似係

可以落便利店拎（好似係

改年號順手改番組

唔知會唔會改時間,啲人話ann個時間靚,唔知係咪真呢

咁多人都缺席咩

抽左高朱8月
唔洗退既機會係0

我個名射波，射中我訓身果部

振替囉

比定劵在日巨巨準備退錢

係麻友呀

居然有麻友

3傻

米玩啦ching.

禾天氣關你京狗乜事

咁多位好耐冇見

巨巨

小火田巴

又有得睇發癲

久違嘅三傻酒會

日頭唔好講人,夜晚都唔好

原來牙奈既媽媽仲mk牙奈同佢一比變左純情既小女孩

前の記事
2019-03-07 20:00:00
ご報告
テーマ：公式ニュース

AKB48 Official Blog 〜1830ｍから～
Powered by Ameba

フォロー
株式会社AKS

代表取締役 吉成 夏子

運営責任者兼取締役 松村 匠

日頃よりAKB48グループを応援いただき誠に有り難うございます。

本日、AKSは、昨夜の元関係者のツイッター投稿を受け、NGT４８に関する事案について第三者委員会にて調査中であるにも関わらず、立場ある人間が不適切な行動をしてしまったことを、会社として厳粛に受け止め、前NGT48劇場支配人今村悦朗との間の契約を解除するとともに、AKB48劇場支配人の細井孝宏の退任を発表いたします。

尚、AKB48劇場支配人は一旦空席とさせて頂きたいと存じます。

この度の一連の騒動において、多くのご批判の声を頂いているところ、上記ツイッター投稿に関してもさらにご叱責を頂いております。こういった皆様からの声に真摯に耳を傾け、ファンの皆様にもう一度心から愛されるグループを目指し、自らを変革して参りたいと存じます。

改めて不快な思いをされた全ての方に深くお詫び申し上げます。申し訳ございませんでした。

終於收皮

Tgsk 一口氣殺兩條友

尋日仲咁風so一齊飲野

G

想問下細井係關咩事件事

鴻門宴

杯酒釋兵權

佢無腦 所以88

Tgsk 好似同稻岡fd底來個喎

諗住咁樣樣放生佢?低左啲喎

睇緊上集show

嘩, 太田夢莉變左男人既

比世界仔燈到呢

應該已經知道比人炒, 所以出去飲酒

痴撚線隔黎又無啦啦走個TOP

又關我燈

係燈得咁勁牙達一早收左皮啦,又屈夢莉變成咁男仔頭你估我睇住唔心痛咩

who is 牙達?

今日真係痴撚線
Aks突然覺悟炒鳩人
之後綠團走一個top

無人想知

入面邊個先係日本人

無

精神啲啦好麻,唔係癈到跟住名打都錯掛

點解替身係世界而唔係天堂製造

做咩講起我

大家都掛住你

見到黃智雯同KP已經唔想睇

邊個係黃智雯

香港TVB暗星老女人

原來轆轆搬左黎東京

流料

今日睇奈奈mail, 實在難以想像原來珠今年先22碎

有乜咁出奇？
睇個樣好難估到佢同奈奈、白間、高朱等同年。

你爆po未牙

21歲人走去偷最窮果個後輩啲野食

其實呢
你幅圖柏木講緊果個係十年櫻同窗會
唔係上面果個niconico生放送

乖啦上面幅圖係官網出嚟嫁
除非係愚人節講姐

咪咁mean 9人啦
你咁mean嘅話K巴又潛水架啦

佢潛水邊個會推爆隔離post啊

估唔到白間都要咁

睇公海PO話MIYU好似真係去泡狗個邊了,今次呢度有無人要生要死同叫春

冇，佢喺akb直頭係透明咁，唔係pd48，直到畢業都冇人知佢係邊個。

關你撚事咩
你2擔心你珠仲好啦

山根bb識咁多人=love咩黎第一次聽......

快d出圖海爆post呀

好似係會員邪骨上個月飛日本去睇嗰隊con都唔去48握手嗰隊

冇人識呀

好對唔住

原來k巴仲健在

48配既好似冇套好睇

幫邊套做聲優

應該原創

唔知幾時出多啲新料呢

點解奈奈可以咁完美

山根關唔關你事

咁SKE仲洗唔洗玩選秀

會唔會8都未獨立,ske就獨立左先

玩賣盤呢啲財技ok喎

netshop生寫都分埋Team8

唔明

又俾某d人燈走咗

其實套野係咪經費唔夠 條片d人樣崩到

啲死泡狗

唔係不嬲都有分既咩?

係咩唔係好記得

唔識日文,係咪中學生作品

D眼耳口鼻錯哂位咁

無理由8仔唔出架麻

額頭太大,前髮太厚姐

泡菜蝗蟲是一家，佢地如果唔行衰運，呢個世界真係死得人多

屌,駁唔到世界毒瘤

好似政府野黎

窮牙,當俾牙奈吸下經睇下開唔開到新技能

配呢D低成本先好
一陣夾唔到口形都冇咁易比人睇得出
棒讀就預左,好多新人聲優都係

我想知KP巴開POST會係咩TOPIC

岩如果做咩角色呢

你爆左1001唔會唔開po掛

你唔開SKE POST?
我特登留比你開架

巴打幫你圖海左咁多個

慢慢等下啦

野島巴如果k巴10點都仲潛水緊,你想你開番定我開新po

你開啦
我開個topic會好中二病

你又知我啲po名唔中二既

剛剛找完數。

有人好愛松井珠理奈(54):48系絕對皇者 世界偶像冠軍 松井珠理奈生日快樂

生日快樂都唔講

wic生日粗卡

topic到呀
呢下真係好反高潮

HKT48 Team TII及AKB48 Team 4 將於本月27日於HKT48劇場(西鉄Hall) 舉行「手をつなぎながら」聯合特別公演

但HKT仲有劇場既咩?之前記得好似租約期滿執左

有新啦,唔係咩?
之前睇過下d消息

原來開番啦咩

都有一段幾長時間冇劇場
但要等留意開HKT既巴打講返詳情

16年3月31 個專用劇場執左 (因為成幢樓要拆卸)
跟住係天神度租左個劇場用 (西鉄Hall，非HKT專用，有其他event就要交返俾人)
來緊會有個新專用劇場起係舊專用劇場隔離 2020落成

應該係宿醉妝

你地最愛既船

仆街
我睇咗做出軌

真心地上番黎講算幾好睇
如果有MC會更好

呢張圖個大脾係重點

做乜成日都要化到咁濃妝

屌丫呢排咁撚多握手 我就係足晒香港

你都飛得唔少

今年得我未飛過

ching是咪認錯人

今年我都未握過

俾佢夾一野都唔得掂

點解呢兩日我會滯港

今年我都未....過

睇你嗰幾點 緊係諗唔到自己有咩未做過

今日stu祭到底我係香港做乜撚

佢真係傻傻地

咁快進入狀態

儲錢去武道館囉

日本人真係好鍾意呢啲花花衫褲

完美的妻子

又花花衫

米 且 至 刂 火 暴

女仔化粧先靚

咁年輕應該淡啲都好睇

閣下唔要留比我

屌

大把唔洗儲

第三張係乜？

俾白間美瑠個變態揸住個胸嚟影相咗

美猴︰這樣啊，希望大家來找我呢，我超愛可愛的妹子的。

吉田︰那最近你盯上誰了？

美猴︰那誰啊？名字叫什么來著？就是那位工口姐。

吉田︰啊 我知道了，橫野すみれ醬。

美猴︰啊 原來是叫すみれ醬啊。

吉田︰蘇醬她是6期生呢。

美猴︰すみれ醬，她很牙敗吧？

吉田︰嗯 臉也長得很性感呢。

美猴︰長相也很可愛，身體也很牙敗。

吉田︰很棒呢。

美猴︰要怎么做？

吉田︰什么叫「要怎么做？」

美猴︰反省會的時候我就一直盯著她看了。

吉田︰別說了（笑），你這思考方式跟大叔一樣了（笑）。

美猴︰真的很受刺激啊。

吉田︰（笑）

美猴︰那丫頭真不得了。

吉田︰她多少歲了？還很年輕吧？

美猴︰很年輕，才18歲吧。

吉田︰18歲啊，感覺已經是完全體了。

美猴︰牙敗啊，我覺得她會更有人氣的。

開個post咁hea,抵比人串

自從睇完pd48 之後見親d新女都可以拎嚟做話題

多謝南泡先得

迷泡狗手指心

白間好似黎緊有個爬山連載,我都想爬白間個山

好似JUMP漫畫咁
點追都追唔到#1既腳步

oh.....shit黎緊高朱都係咁真係不願做人了,jojo

【theqoo】據說除高橋朱里-竹內美宥以外,還將有1位十分令人意外的日本成員也將在韓國出道,而目前被提及和推測最多的意外成員人選包括松井珠理奈-下尾美羽,以及#長濱祢留#..

老喵

肯定唔係wic，ske48剛剛賣盤。
下尾早前公開唔會去韓國。

我覺得老喵機會好大，但係佢93，同而家新團比，真係好老。

真子最近佢地咁fd

長濱賣唔到腳,唱歌自帶電音,一定唔去

永尾正好多

就係剛剛賣盤先會咁做

可能Miho

唔撚係呀嗎？

去做真正wic 唔好咩

永尾太淫, 不了

利申有買佢d J書 後悔了

後悔幾本書搞到你感冒入院？

牙奈又舉泡狗心屌啲仆街死泡狗真係世界毒瘤黎架

右邊你地分

希拉莉搏d

唔小心買咗

💩💨
等睇明明係指原畢業單宣傳都俾佢玩到三個一齊傻

我愛佢

難以想像會染金髮既高朱係咩樣

奈奈真係好完美

1秒之內要睇出邊個香邊個音
屌你依家玩考眼力遊戲咩

剩係知唔係1同2

放過美瑠
要襲擊就襲擊我隻手

日能試D題目咪又係咁上下

放手

日能試要一秒內答一題？
呢個唔只係睇你夠唔夠廁認得多唔多人 仲要考反應
利伸冇玩了

呢輪淨係得添八 要認得晒唔難呀
係80題左右開始考反應 見到個名差唔多樣就秒撳
但係硬係問佐藤朱佢就出埋佐藤栞, 問高橋彩音佢就出埋高橋彩香呢啲答案

快,還要更快

太慢啦垃圾桐人 定我太快？

要打出超越系統既一擊

老婆

死𡃁妹著到懶係成熟扮大人

痴漢出沒注意

邊個影咁過份

molamola

日能漢字題咁撚弱智一望就知邊個岩

最高去到 28

提下大家今日係311,得閒就㩒下日本yahoo條link, 日本yahoo會捐10羊出去

姐係須田講佢俾人已讀不回?

同你好熟咩

高朱BB

好有輕熟女feel

淨係隻腳都夠食3個月

嘩

第一張
明知蛙姐粗脾仲咁影

點解佢叫蛙 因為大脾粗？

佢養青蛙
成日都講青蛙野

冼迪琦
暫停活動

係未關之前黑材料事？
定而家都仲製造緊黑材料？

有西吊

唉唔知咩事..見都未見過

拍拖斷正？

講聲衰咩都好呀~

出過咩問題？

咁突然既

終於穿煲

btw營運俾機會佢, 好似係

推佢果班台仔根本唔知

48設定上個啲戀愛禁止要係啲自律性高啲既地方先有用

對比番前幾日又係有個成員暫停活動, 段野係咁

AKB48 Team TP研究生-李孟純 暫停活動公告
AKB48 Team TP研究生-李孟純因多次違反公司藝人規定，營運團隊在維護AKB48 Team TP團體榮譽為優先考量之下，即日起將暫停李孟純所有公開藝能活動，個人IG以及社群直播也一併同步停止更新，給予成員自我檢討、深刻反省之機會，具體回歸時間視狀況改之而另行公告，還請大家理解與支持，謝謝。

而今次小迪係

AKB48 Team TP正式生-冼迪琦 暫停活動公告
AKB48 Team TP正式生-冼迪琦，因違反AKB48 Group成員必須遵守的行為條例，營運團隊即日起(3/11)採取停權之處分，暫停冼迪琦所有公開藝能活動、個人IG以及社群直播也一併同步停止更新，令其深刻反省、檢討，給予重新改正之機會，冼迪琦具體回歸時間視狀況改之而另行公告，還請大家理解與支持，謝謝。

小迪段野直頭係強調AKB48所有成員都要守既行為條例
已經暗示左佢到而家都仲犯緊
" 具體回歸時間視狀況改之而另行公告 "
肯改就入得番, 呢獲衰咩都呼之欲出

係咪營運挖番佢高登連登拍拖啲舊相清算牙

想佢死咩？

佢仲擺私人fb? 你識佢舊同學知？仲有咩黑材料呀 講多少少

咁個陣係拍緊嘛但家下仲唔分手真係..條仔係有錢仔定咩咁吸引

樓上個班自己睇

Team TP收得皮啦 個個都封

同飯定點？

好似禾堀堀

到底team tp而家有咩job搞的，上海個個好似搞得仲好

二單都準備好, 而家先爆大獲野

仲有人幫佢抱打不平 陳子鴻高招

有冇得睇返佢個人直播？

曉晴神id都有
咁一日冇證據 都係疑點利益歸於被告既

我諗冇人想佢死既, 台灣果邊
難得死過翻生, 而家又搞D咁既野

台灣飯都話佢好高人氣 搞咩咁做呀

唔推小迪都唔想佢走 始終係港女又最賣得
不過好言應該未爛到會冇證冇據就斬最賣得嘅MB嘅 希望小迪趁今次好好思考下

懷疑佢冇諗過做idol要付出咁多嘢

堀堀令我安心

學上面話齋
就算呢獲野踢佢走都仲有後路繼續演藝事業
(TPE收皮果陣佢番左去TVB拍劇)
根本唔憂做, 唔似其他成員咁放棄學業allin一個唔知有冇前途既地方

呢樣野都係我唔太鍾意佢既地方

開始覺得攪女好過攪仔,攪女都係團內愛姐

咁佢有後路所以唔鍾意佢都唔係好岩噃,好似48G咁都有堆人屋企叫做有錢先可以俾佢地去做咁耐idol, 唔係既話又要煩學業呢樣個樣做得都唔長。

當然我意思係有後路但都全心全意做idol而唔係hea或貪個名個種啦

佢自己條件好姐，就係知有後路先出嚟做idol嘛

想爬佢既山

akb係咪要冇港女了

4個鐘頭後再開連登先知自己po咗去第二個post

爬佢嘅山即係咩意思
人地形象好健康架

你po左去邊

佢座雪山

雪山下話 真係好撚ham sup

隻腳擘到咁大想點

白間家有幾座雪山你想講邊座

最白個座

今晚係痴撚線days初披
終於有得睇禾珠

白間有錢定吉本有錢

一個有錢
一個有錢+黑社會

想知某會員會有咩評價

最近啲bingo好正啊

冼迪琦表示認同

兩個星期洗左40000yen用左20個鐘坐左80次摩天輪
你問我答

點解要咁做

想問下啲店特係咪去個幾間實體店WALKIN就有

是咪搭得多有得抽SKE野

Tower record係
最好問下有冇先

幫襯佢買呢隻碟就有

5轉抽一次公演

公演

職員認唔認得你

唔知
但我認得d職員

停權唔係警告 即係第二次了

又飲

咁你中左未

未講幾時搞

見有FD係日本諗住叫佢幫手買隻55,但好似有奈奈份既都係得網店,得番新星堂有舖

有無同職員握手

想返屋企

有無諗過搬入去摩天輪住?

講樣唔關事嘅嘢
依半年d event都算去得幾足
但我個名界隈嘅人完全對我存在冇任何印象
可想而知我存在感幾低

有
但尋晚十點比佢趕走左

學下社交王啦

有無人知呢份野係咪明天出,便利店會有

坐到天荒地老

佢係漆黑中螢火蟲
我係隱形斗篷持有人
我同佢係兩個世界嘅人

有無一刻諗過係上面開門跳落黎

聽日話你知

冇
應該就黎有

應該建議下係上面整個溫泉

想建議佢執柒左佢多d

星期六我地去橫濱坐

你喺日本？

This

當佢執柒左架喇

仲坐？

不嬲都獨行俠

最緊要個推認得你啫

呢個真

耳耳漲卜卜

この度、４月27日（土）「AKB48グループ 春のLIVEフェス in 横浜スタジアム」の開催が決定しました。

group
可以不理

日頃よりAKB48グループメンバーへのご声援誠にありがとうございます。
この度、４月27日（土）「AKB48グループ 春のLIVEフェス in 横浜スタジアム」の開催が決定しました。
国内の48グループが出演する新スタイルのライブフェスを開催します。
会場内に数カ所ステージを作り、タイムスケジュールに沿っていずれかのステージでパフォーマンス披露！
各グループ選抜でのコンサートから、初のソロコンサート、話題のユニットやこの日限りのコンサートまで、独自のルートで楽しむことが可能となりました！
フルに参加して完全制覇するもよし！
自分なりのタイムスケジュールを組むもよし！
席を動かず、1日中モニターを眺めるのもよし！
出店コーナーにもメンバーが出現するので、そちらと行ったり来たりするもよし！
神席をオサエるべきはどのステージか？
あなただけの作戦を立ててお楽しみください！！！
チケットの受付は3月20日10:00より開始予定となっております！！

佢係整到好似TIF 咁有唔同stage
你鍾意去邊個stage咪邊個

窮
都係不了

好有喜感

會吸引好多妖魔鬼怪

我唔要長生不老 可唔可以食咗佢

取西

如果今次全grp festival 係大陸搞
會唔會有巴打去

抽先

冇如果
去海外trip
營運連16人選拔既經費都唔知捨唔捨得出啦
仲話全gp

i mean 全部grp
好似泰國果次咁

各位要準時夜晚6點睇niconico女子會呀 有我麻友

廣州都會諗下既,要飛個啲就不了

今晚ANN陣容

冇留意開國外gp
所以應該都唔會去

飛到過去你都唔入去睇啦

係買唔到黃牛姐

見唔見到份報紙係咪今日出

今晚想早瞓牙

AKB ANN個時段4月開始由隔離班無良心46按手

屌又係469

唔知俾人踢去邊,aks可唔可以爭氣啲牙

SKE48大場美奈、ファースト写真集の発売が決定！

唔知幾時出呢

想聽新歌嘅1點開始可以上去聽雖然youtube都有
未整premium記得預早整定放送前登入準備

同mb玩

啲mb自己都跳船啦

係人太多既問題

根本就係營運有問題搞到MB 跳船，自己管理不善關46 撚事咩？ 良幣驅逐劣幣，好合理好正常，做乜扯46落水

呢個真
好地地話人無良心

西野七瀨話當年出道俾AKB飯噓單野最尾點？

最尾咪西野光榮畢業，48 跳船泡菜囉

我以為無良心係講緊呢單

單野後續係點?

469可以唔洗咁喎條友擺明引戰
明眼人都知係aks唔爭氣啦

依位巴打清醒呀

48本家po問呢啲冇人回 我明架 我真係明

係aks唔好彩lee幾年keep住有事姐

又唔好好應對

搞臭哂個招牌

冇後續冇事發生

已經光榮退休

有冇人知女子會開到幾點 7點先返到屋企

冇成本又可以玩野

有強權無公義，棒打落水狗

lee d招永遠都啱用

到時可能已經貴族時間緊

要不是松井玲奈，無人識乃木坂46啦
成班都傻仔咁嘈

無講過不過上幾次都係個半鐘至兩個鐘左右
一路番一路睇

我見bilibili啲舊片就一個鐘頭廿幾分鐘咁
唔知中間轉貴族時間段小休有冇剪走
同埋唔知係咪準時開始

貴族係咪姐係白金會員？

好似係 但我冇買過 我直播睇開ATC做轉播

世界大戰抹黑宇宙了

46野真係無留意過,唯一認得個個MB叫平手

零仔好得閒咁喎

平手真人串過馬撚 利申握過

希望46 個ann 會比48上
48既資源有46份
46資源好應該分番啲機會比48囉

用你時間個陣唔出聲
到而家轉左手喇
睇下48一上啲人會點鬧法

都2019，肯留意多啲未
再係咁硬頸同廢老有咩分別
btw，46留意乃同日向就夠

48G一出碟就嚟借你一集宣傳

46 真係唔好睇毒瘤平手啦，睇乃同日向就夠做了

同一樣野要分兩個人講 做乜9

重要既野要講3次，依家仲差1次

好耐無見丫大佬
只係行過路見不平，出返句聲啫

回家未呀你講咁多

不嬲單推板野友美

ok幫你cut mobile

有無人知上面兩條on9講緊乜野?

好心宜家D 46飯就咪咁得戚啦，以前48 hit嗰陣高登都無入去46po周圍串人啦

成班46握手會比人吊高嚟賣，仲以為好光榮咁

唔係改哂名過檔咩 識幾個係咁

不了,等奈奈畢業後都好大機出坑

等到果刻都執

係, 收到風有位會員改名做白石麻衣隻狗

諗多左,依家合作只會俾人罵我地痴埋去,出46個陣未飯,唔知佢地客串BINGO同SHOW個陣係咩境況

出坑其實先係正確答案

同pad今年一定倒一樣

講起乃坂又諗起馬嘉伶大大力鏈住我隻手叫我唔准睇乃木坂

珍，cut 乃木坂mobile未

等埋wic畢業先出坑就太遲了。

都無申請過cut乜9

麻友表示自己食住野先等你地嚟

你唔會唔聽佢話掛

唔睇了, 睇邊個就會走邊個

睇耐咗就會明根本個個都會走，只係高登/連登仔鍾意攬上身覺得係自己燈走人啫

咁係咪應該睇多啲

冼迪琦呢獲點計先

麻友

上次我見到有個男仔著住乃木坂條裙去握佢，排我後少少，唔知係咪發生左咩事

果條友出哂名問隔黎乃坂既ching好多都見過

十卜雞爺
申利唔明典解48 show會有469時段

前年去欅握第一次見到呢條友
之後發覺佢去AKB個握都係咁

除左呢條友之外仲有叮噹同TKMN伯伯印象比較深刻

次次去探馬嘉伶都會見到TKMN伯伯握佢

屌你老母

踩場同踢館姐

55單初日119萬

到底幾時先會破百萬

純AKB單果陣

投票單

原來已經出哂名
Sorry Sorry 小弟見識少
唔知係咪厄介

SOR乜鬼去得多就會認到呢D
唔係厄介

不過馬嘉伶條隊係特別多騎呢人
有個香港人成副武裝cosplay入去又見過

麻友最高

知你想要

昨年開催10回を数え大きな区切りを迎えたAKB48グループの毎年の恒例行事である『AKB48選抜総選挙』を、本年は実施しないことに致しました。

營運幫你地慳錢係咪好開心

叮噹以前神推田名部架喎

無總選

屌,無總選唔能係掛

割禾青牙屌

禾豬嘅5連勝點算

窩豬千秋萬世

仆街我想投票牙

禾豬：古也西

唔選即禾珠自動連任

永遠的#1

係咪傻左 有錢都唔搵
miku橙

同一時間前音驚營運都收左皮

AKS : 我都賺夠啦 都想俾其他人賺下

出書未

又嬴!

48G官方認可唯一世界冠軍

冇總算選會唔會更加多妹妹劈炮？

點睇都睇唔透呢盤大棋以aks既智慧都唔會諗到比總選更好既活動

割禾青牙明明今年係牙奈更上一層樓既好時機

想瞓身G持牙奈都無機會了

我咁岩想講，比你快我一步

所以話

追idol就係有能力就盡追

唔好事後後悔

你個名

連最知名既活動都唔攪我接受唔到

肥秋係咪已經冇心機再搞AKB

idol總有一日走

記得有得追好追

yes

要搞南泡同46

總選根本係白賺既錢，真係無唔搞既理由應該有後著

2年搞1次會唔會袋多d $

禾珠割禾青

Miku會唔會咸到PK

港女收左皮wo ching

其實本來總選就無講過一定每年都搞 只係以前約定俗成
何況踢左肥秋出股東會 其實都已經唔係肥秋想唔想嘅問題
不過隔年搞係有可能俾時機儲多啲收入 亦可能俾機會其他人堀起

講真，上年總選搞成咁，仲邊有人玩？
基本上，到現時為止，再搞落去真係好無癮，某人一日玩落去，其他人都冇機會赢到佢。

讓路比46,賺更多

冇選舉

即係可以去多幾轉握手

怕輸割禾青就割禾青啦

總選已經係aks每年一度最多廣告同打J既活動黎又執呢樣個樣唔攪,成個3月真係好似一單好消息都無

而且每年總選後個單已經係理論上選拔成員變化最大既一單黎

講真，前前前年總選搞成咁，仲邊有人玩？
基本上，到現時為止，再搞落去真係好無癮，某人一日玩落去，其他人都冇機會赢到佢。

講真，前前年總選搞成咁，仲邊有人玩？
基本上，到現時為止，再搞落去真係好無癮，某人一日玩落去，其他人都冇機會赢到佢。

講真，前年總選搞成咁，仲邊有人玩？
基本上，到現時為止，再搞落去真係好無癮，某人一日玩落去，其他人都冇機會赢到佢。

你之前又話16名都入唔到既

真，唯一銷量可以接近200萬，屌打全日本既打J活動

定啲嚟 可能有新坑錢活動呢
[black]又可能真係執[/black]

睇佢都唔會諗到新野,唔通出運動會咩?咁有啲mb更加無運行

坂道總選舉

三皮買起條仔算啦

執笠未

快d執

之前四年都至少有對手，上年嚴格來講只有兩個（ske vs hkt)；第一、二個仲係度，第三個去咗韓國，排第四個位個團又受mhh影響。

好可愛

珠=permanent champion

應該好睇過禾珠5連霸

畀wic赢－次就收皮

其實你不如去了解下岡田奈勾班人先

屌第四個唔係開bug邊夠我地打

總選咪又係握手好想投票呀 還我總選...

咁jj呢 我要佢個到夠

對禾miru好事黎
早知唔空注55單 仲諗住儲錢投票

網上啲人係度慶祝緊,講到好似握手唔駛錢咁,其實咪又係照握如果總選對飯太大壓力咁姐係你無量力而為咁握/投

無左總選,係中下游或力爭上游個班比起選拔更加無希望我就遺憾奈奈無得更進一步

唔關總選事噃,唔投總選唔=會買nmb單而且nmb仲要最早出,應該係影響最細個班黎

握手會黎講一次幾百張同幾次幾十張都爭好遠

關排名事 今年個勢仲差 唔想佢再喊再出醜

咪就係無儲定錢同無量力而為既問題

我愛moeka

其實總選比好多假希望member
就算有好成績營運唔揀你就係唔揀你
比我係個班都慶祝

想問係未從此變返純官推？民推係未會消失？

一無所有mode

咁有無抽到

就算係假希望,但依家連假希望個單同唯一出路都無埋

唔好話對mb淨係得負面壓力黎,我一直覺得總選係mb同飯既忠誠度考試黎,而且個個mb理論上應該都由後排名慢慢升到前排名啦,成績表都唔敢睇,下把位就繼續下把位,永無出頭天

更重要嘅係，總選攞第一又唔代表啲乜，上年攞第一個位，人氣仲不升反跌。

我唔信無地方俾你課金
你hold住先啦

有錢唔撚賺

咁係珠既問題姐你俾須田牙奈個啲形象好好多,推出去見人都容易好多啦

無人投佢但繼續表演企C活動企中間既時代降臨了

你估總選係真總選咩,關人氣乜事呀咁耐係得紅白總選比較似真總選咋

係咪知BNK咩料所以剎停總選

驚秦國炮太勁？

懷念過往從前

賺錢咋喎

驚咪最多攪番日本國內囉唔係理由黎

雖然唔搞總選呢個消息好震撼
不過大家樂觀啲
正如有隊喺RH可以包辦一三五七九咁
冇野係冇可能嘅

秦國偶像日本登頂
真係震憾過禾珠登基之後個壇野

今年唔攪會等到幾時先搞呢？
定抑或從此唔再搞呢？

震撼更好啦。
make noise姐嘛

仆街 ngt 害全團冇總選

翌日，宣佈4648總選。

然後睇珠俾人虐到仆直

牙指都話關近排關公問題事

虛假盛世

課比難波單啦屌
得罪講句
課比佢上頭16咪又係企係後面
不如課比難波單比佢定下心仲好啦

就算係虛假都係個出路同免費既宣傳,點睇唔係珠最後出事,成個總選對營運對mb既果效根本就係正面野

唔關禾珠事喇, 明顯比ngt 害全家

總選就如毒品一樣

唔好同D泡菜比

冇咁多大佬課金禾地邊有idol睇

睇返元神七

女王個老公食過兩次飯就一齊
所以冇野冇可能, 大家加油

不過就係好多事有佢出現，結果成件事都玩完。
貓頭班友今次又可以借題發揮，入埋佢條數。

老老實實
我相信呢個po大部份人都好樂意見到呢件事發生

終於唔洗見到D轉賣狗まとめ百幾二百張阻鳩住等見送

你好似都話過今年做轉賣狗喎

酸牙？

前痴線佬發來賀電
又可以有多啲錢抽我個名

從未試過更期待聽ann

岩岩先睇完馬嘉伶showroom
佢冇乜唔開心仲有D興奮

我就係咪總選單都係抽咁多
但就好多人因為有得轉賣先淨係去總選單/總選單先抽到まとめ枚數
我就prefer一年四單都握手抽野既

總選單超賣到on9抽到都未必握到
哂氣

買買買

近兩次都有

大場大波波

冇，好窮

一方面冇咗akb48ann,另一方又開個新時段。

得番半粒鐘

原來已經5年

禾指4冠屌打all

黎緊電台得番半個鐘,播下歌好快就夠鐘完場

邊再有歌比你播

唯有單純專心齋吹水

aks一早處理好d問題就唔會搞成咁

可能好似柏木個電台咁講完歌名播一段仔

同路

諗起佢舊年總選個唔滿意嘅樣

轉飛做泡狗

仲有yuihan

冇總選先好依加啲人冇乜幾個有票源

本部唔會想外國團勁過本部

都話咁驚外國團搶第一可以攪番國內總選

aks識處理問題就唔係aks

本來已經係國內㗎啦
係上年10年先搞世界選舉咋嘛

點解你哋會覺得驚外國團拎第一先取消總選

開佐世界先例，變反國內好肉酸
今次搞Bnk可能會有人入到16

其實唔關事係冇票源姐，櫻花入佐韓團唔有冇得參選

你會唔會睇得櫻花太大?講唔選既影響大由指原同麻友開始唔選就應該唔攪啦

櫻花唔選就會有第二個上去格啦

話十周年活動咪得,佢地國內自己都有總選舉行

唔係因爲冇佢主力奶既粉唔洗泵票，大陸人會好開心，同埋上年係名古屋搞啲人更推佢上去

唔係睇得櫻花重要，而係ske頭2個未必有票

如果今年回落番都仲有得打既,但佢已經去左做泡狗

總之無總選啲人咪又係照握照抽,唔明有咩更開心,上升期或下游個班就繼續估估下自己咩位置啦我覺得就算係營運推邊個係佢鍾意,唔係唔知點解死都唔用個個MB既話,一般都會睇握手同參考總選既

就算係主場威力,但ske2個都甩到櫻花差成截喎,而且都要計埋有啲人為左擋珠分票俾櫻花噃

南哥退團就唔睇akb不過上年好好玩個個都sd片不過確定一早放佐風先甘

想退坑嘅唔挽留

46都入到頭16啦 外國團入16有咩所謂

有無人知「ＢＵＢＫＡ」有無電子書可以買的???

日本D老屎忽高層守舊你到唔信
呢個原因唔係冇可能

上網打電子版話有,但張圖係18年既書,唔知依家仲有無

一邊又係咁開海外團
一邊又驚海外團會勁得滯
會唔會矛盾左少少

一邊開團搵銀
一邊又撳停其中一個收入來源
都幾矛盾

有幾多票都係鳩吹 邊有人真係數過

係咪曲線話總選造馬先

IT狗寫個程式要幾多票都得啦

まゆゆきりん

介紹返

真係衰係條牙婆花花緊身褲上面

黑髮

黑髮正喎

真係泡狗，你先肯出嚟影

人地當你係臭四

TeamTP仲夠膽出男友視角片

關乜事, 最多咪唔預外國團玩

根本就係ngt 害全家
唔知點解冇人屌ngt

好想知啲日飯係咩感受

反而屌wic嘅就好多。

夠個半月未

因為啲人妒忌禾珠

剛剛好

LM 睇營運柒多次

咁事實上年肥秋係有講,不過大多數人相信肥秋喺AKS冇得話事先沒人信姐

佢係咪講以後都冇?

呢個blog係肥秋本人？

Shit呢啲野又話到事,其他野又唔見佢有話事權

新公演呢？新既有趣活動呢？

不了 搞左46活動先

我明喎

乜野啊 睇吓個blog其他野都知成個blog都假架啦

係好孫子到見到

優子終於有著落啦

都幾廿歲啦

我地既功夫再好. jpg

優子有男朋友？

都20幾歲啦
有着落好過冇
不過我哋功夫再好.jpg

咩廿幾歲

呢一日終於都到
(雖然未必係事實)

好似係美國人

Btw有人好眼力到睇到麻友右手無名指有隻介指

係咪我送比佢個隻

你咁小家送隻薄過空氣嘅介指俾佢？

Sor
原來已經31

大家點睇唔搞總選

好似未有感想

但好似係泡狗籍

呢個好笑

由鉅記餅家及澳門威尼斯人酒店聯合贊助播出

日飯真係好似condom咁

巨輪

營運規定唔比影相收禮物姐
出左日本冇呢啲規矩梗係去馬

係講緊個對曰飯同泡狗嚴重大細超既態度,連明眼人都唔駛出

屌擺到明係雞來

仲要發刺鮑魚

老雞

泡菜世界

個榜頭100大半都係泡黎

我果邊馬嘉伶係多人打
但班日本仔純清體, 課金既得幾個, 冇得追

琴日公演新歌live豬棋真係好優秀

要唔課咁清體入頭10 要人數好多先得

唔課最盡好似得幾千票
我就認衰仔, 最後兩日先打
都上到百四位差唔多四萬票

求詳細

係由第一日起打到手殘都只係得幾千票

呢個係咩野榜黎 小弟見識少

音驚活動個榜

AKB總選是日本偶像界最具代表性的活動之一，開放給AKB與日本其他姊妹團成員參選，讓粉絲選出可參與單曲錄製的成員，也是每年比試人氣的時機，連泰國的BNK48及大陸老翻團SNH48近年都照辦煮碗舉行同形式選舉。

大陸老翻團 蘋果

到見到

隻音驚係咪見46好課得又跟住用同一間開發商去做，連個玩嘅模式都似到十足十

唔係似
係同一間公司拎埋48黎做
契機應該係舊音Game執笠, Aiia先攬埋黎做
遊戲性好過舊既好多, 但燒錢量都係一樣

握手會死都唔出黎

咁臭串

生日唔出, last握手會又唔出 叫都唔出

5月5,6 hea鳩埋你地就去做國際巨星了

咁都得佢係日本霉到得akb飯先支持佢
佢咁樣用完即棄又真係過份咗
Btw乜佢以為韓圈好易撈咩過一排可能衰過地底泥

其實泡菜咪仲難生存做錯少少野就無得翻身
一個唔小心俾人放埋上青瓦台請願tim
真係自求多福

虫の裏側

奈奈做聲優套野作畫真係唔多掂,連枝棒球棍都畫唔直既

有得睇算好啦

咁又係,有新工作拎新經驗已經好好

塊面搞到方形咁係乜事

唔知仲以為邊位大媽

Pretty sister👯‍♀️

講野好膠但係好正

有啲期待佢下個星期又就快大一歲可以膠出咩新境界

324個日你有冇抽

1部中選

唉屌呢兩日又要潛水

我都潛左

潛水仲有一個月先見到奈奈

你肯定你可以見到?

你小心揸車,奈奈又唔射波應該無問題我需要奈奈

呢度個個都飛天狗來架

一去高朱條隊就去左泡菜咁
方便又快捷

你=呢度個個

一開fb同twitter, 個個唔係中簽名海報就2s,好痛苦既一日

我真握手

我上部都係

你同高朱做泡狗心

你要我俾你囉

你去左？

飛左

無做

老婆成日同佢地咁fd子

我滯港我自豪

想要 你係邊

I LOVE YOU

舊音game間營運今日宣佈埋破產

我愛香港

唔係之前講過喇咩？定破產既係第二間

影呢種相係咪每次出街既定律黎

係會場好悶
有冇幸見你一面

兩年前停止營運
今日執埋

唔知櫻花3人係韓國有冇俾老細搞

人人自危，個個都有機

不過感覺上似miyu>高朱>izone 3女

點解你會覺得係包臉跑出

寢營業呢家野全世界都有架啦 擔心得幾多

信則有 不信則無

呢幾日果啲kpop大公司唔係好多性醜聞咩
啲女明星被人抽水又偷拍扑野
更何況佢地去細公司

佢地3個係咪aks嘅人？
我覺得有公司照住還好，高朱同miyu就睇自己啦

俾老細搞唔緊要

麻煩流出吓大家一齊睇

Show Blocked User - MisaMisa

要傾呢d野出出面公海傾啦

係 聽講46都係

如果唔係點會紅咁快

乃木坂46物語

做人有良知

yes畢業果d都係頂唔順先quit

d大老細最冇良知

呃d妹妹仔

48g第1瘟神

丁到虛脫

我愛你

如果中學年代有啲咁正嘅女同學就好

頂可以做表情包

完美的妻子

揸機果條撚樣想點 日光日白都影到手震

緊張姐

日光高快門都好難手震
如果係咁嘅話佢都震得幾緊要

有料

Apps睇mail出字個位變哂黑底點睇

有無人知呢個咩黎

最冇公信力既TOP100美顏排名
之前全部泡狗上哂咁滯, 要提名先俾入
D評分準則又冇, 都唔知想點

點都好,第8已袋

但有更多更好既點解要揀呢張相

泰妹第一其實都好似係強國搞，無準則變左玩人口，所以一大堆泰國印度上榜有村架純先92，nako80

就咁睇公式相第一個個真係麻麻咁

今日又睇班飛天狗係咁po repo🤦‍♂️

白雪雪長腿

我地就係本家po睇相,其他巨巨就直飛去握手

話時話,之前呢度好多咩高朱老公男朋友,成班人去哂邊

我一直都在

學緊泡文

2019仲握乜鬼手丫
準備執柒喇

得番一個

學泡文學成點？寵寵

奈奈예쁘다！！

何を話せばいいか
わからないけど 私のために
時間とお金を使って
会いにきてくれる って …
それこそ 愛 〜 😭❤️🙏🏻
内容は それほど重要じゃなくて
会いに来てくれた事実が
とても嬉しいし
話す内容は 本当になんでもいいのよ !
今 、何食べたい 〜？とか
今日の服のPointは 〜？とか 👀👗
しいていうなら …
何をきっかけに私に
会いにいこう ! と おもったのかは
知りたいなぁ 。

想見牙奈點解今日係香港

好耐未做過最後不過睇黎我都要學日本再加韓文？

泡狗又關你事？

真

我條女又係哈韓族

成班泡狗

頭先who嗌me

Me

仲以為mary認知度lv6

有冇人係會場附近...

佢爆左lv啦一早

我

會場對面海既香港

Hi

古畑奈和世界第一

下集神TV玩不眠耐力賽

熊崎晴香世界第一

喂喂喂喂喂,有無咁癈牙,朝早仲吹奏緊牙紅

過撚埋今日就個個握手會都係到！唔洗再比你班仆街串！

姐係點,鬥唔瞓覺？

吹奏未婚妻都叫廢？

係第2日7點定唔知幾點前唔可以訓著
但中途整啲野搞到人好想訓

好似幾正咁

今日啲相終於唔朦

等緊你一開爐就目指第一飛天狗

呢啲應該要直播
悶到睇嗰班都瞓着先好睇

佢保特咁
收步又得 俾你行先都得

屌那星又係得我睇緊就收檔既48SHOW

連個字幕都黑過人

彩A同真子隔離嗰個係邊個

係完美既奈奈,像她這樣完美

左手邊同右手邊啊
間梗係我嘅奈奈啦

以我有限既認知彩希右邊應該係牙美,真子左邊就係早紀

認人聖手

你先係,個個都識

我認得最右手邊呀禾

你準備去學寵寵未

佢韓9

もえか真係好正

我吊死佢呀！

me

💁‍♂️